[驚現場唔睇多人POST] 葵芳既巴打好散啦

班狗增援就到, 而葵芳地型除左左面一條送死既葵涌道之外其他幾乎全部小街小巷, 好易比人封死哂, 快走唔好比人反包圍

Push

PUSH

仲有有傷既話(希望唔好有)唔好去瑪嘉烈, 好多狗而家

準備哂長盾啦，準備清場